民間記者會播既片好高質

民間記者會播既片好高質
想問下有無Share 出黎？可唔可以搵個地方或係社交平台Share出黎比大家睇？

真係越整越高質

推俾藍絲睇

好撚過警犬記者會D片, 加D小畫家字,配D垃圾音樂

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

謝分享

警犬記者會D片直頭垃圾，仲停留係小學雞交功課等級

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

我想問下「播映會」嘅片有邊類啱播比街坊睇？
要長度夠，畫面資訊吸引

推，希望有更多真相可以Share

給一些比藍絲page 洗腦既所謂中立朋友
仲有一d 出到facebook既 大陸親戚 (出國做野)

段片真心高質
大家記住share開去

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

光復香港 時代革命
Liberate HK The Revolution of Our Times